有冇人想夾份買波料試試佢？

搵到個料源好似幾堅
專玩角球大細
一個月5百上10萬
入會費4千
有冇人夾？留低tg send個網大家研究下

警已報

notes with thanks

Noted

5百上xx一定係假

留tg，大家夾

夾$10 ok?

我以為係夾成球野去暗網買料

有400個人夾ok

Tg @fadalagumchi

你同佢講5百上9萬6得啦
果4千入會費咪唔洗俾

我都賺夠了 想有錢齊齊搵？

On9肯定係樓主黎

笑左

我可以5舊變10皮使賺你個4k咩

做人做狗 自己決定！！！！！
做人做狗 自己決定！！！！！
做人做狗 自己決定！！！！！
做人做狗 自己決定！！！！！
做人做狗 自己決定！！！！！
做人做狗 自己決定！！！！！
做人做狗 自己決定！！！！！
做人做狗 自己決定！！！！！
做人做狗 自己決定！！！！！
做人做狗 自己決定！！！！！
做人做狗 自己決定！！！！！
做人做狗 自己決定！！！！！
做人做狗 自己決定！！！！！
做人做狗 自己決定！！！！！
做人做狗 自己決定！！！！！
做人做狗 自己決定！！！！！
做人做狗 自己決定！！！！！
做人做狗 自己決定！！！！！
做人做狗 自己決定！！！！！
做人做狗 自己決定！！！！！
做人做狗 自己決定！！！！！
做人做狗 自己決定！！！！！
做人做狗 自己決定！！！！！
做人做狗 自己決定！！！！！
做人做狗 自己決定！！！！！
做人做狗 自己決定！！！！！
做人做狗 自己決定！！！！！
做人做狗 自己決定！！！！！
做人做狗 自己決定！！！！！
做人做狗 自己決定！！！！！

琴日跟大岩蛇 fg水 推左廿萬返黎

係咪樓主自己開完搵水魚再自己出料

咁多年都仲有人上當？
真係唔怪得咁多騙子，就係你班無腦嘅人去養佢地賣老翻潮文教埋你點做黨主席，你唔去跟？

只要1個月有25條on9仔入會，即刻變10皮

點解有所謂狀元賭神贏三千萬搞手機app?
因為人地有腦囉，有眼光囉，
點解你三千蚊都輸鳩埋俾馬會呀，
你無料嘛，你無質素呀，你樣衰嘛，成個黑衣咁撚樣，點贏呀？
乜撚野都唔識，睇盤又唔識，尾盤又唔識，均注又唔識，
賭黎做乜撚野呀，你咪唔好賭囉，你唔贏錢仲賭黎做乜撚野呀？？
盤王大發善心，可憐窮人！
ALL IN 返落自己袋, 聽日食好D就踏踏實實做好自己既工作
唔好再左借右借
成隻落水狗咁
做人做狗，自己決定！

一睇樓豬就知係搞手啦依個世代仲邊會有人信

食屎啦屌你老母垃圾賭仔

Ching，瀨過野？

我唔是on9

見你好激動咁叫人回頭是岸以為你瀨過野

留名

夾10蚊ok

一個月500上100,000
唔使放波料la佢 佢已經有錢過李嘉誠

相反馬會應該買佢d波料

chebro33

手足智障？

跟大佬彪好過啦

今時今日仲有傻閪買料

收手啦你
一個月5百上10萬
會費4千
你自己重覆講出黎你自己都笑出黎啦
今時今日仲用呢招搵食？on99

無錯

毅進星$1

10蚊我ok

出場免費先啦大佬

不如你自己留tg la

冇試料點信你

樓主示範左500上10萬先啦

唔係點入你會

好準架 同人夾就蝕底啦

場場兩邊買曬
500上10萬唔難
但第二個ac輸番10萬咁解
最後賺都係賺你d會費

我相信呢個世界真係有on9仔既

跟達買好過

想睇下個網有幾鳩

我都賺夠啦 都想俾人賺下
永遠都大把傻仔仆住去信
我俾10場你啦 5場主 5場客
中左再俾Tips 如果唔中既 再問我俾 實會中
不過要收2千再俾 之後都keep住咁樣收費啦
比好多買波料良心好多 中左再俾料先俾錢
有意留TG